有冇聽沈震軒既歌?

今年暫時出左兩/三首歌
作曲填詞都有參與
國語歌我真的很好
搵左周麗淇做featuring
曲詞都幾有質素

Lkf usb?

頭幾次覺得ok，聽多幾次就厭

唱嚟唱去都係呢首

聽佢搶左符家浚首歌唱到不倫不類就嘔心

呢排成日唱
但覺得廣東話版好似好啲

應該係公司派俾佢
唔太關佢事

你係佢朋友？

我想覺條友其實唱得唔好聽

普通樂迷姐
呢首聽過一兩次 無乜感覺